由上個月開始到而家，食咗兩條女，好正好容易！

咁唔怪得之前有個警嫂喺fb叫自己個老公打大力啲啦。
屌你老母，原來係想拖延時間比人屌耐啲。

禁錯負皮